一個post就睇到點解誠哥呃錢呃到上樓

根本賭仔係唔會理性思考
你話講十次中十次就話啫
屌你9up中一場 我狂開ac 9up都得啦
年中見過唔少post 真係中既有幾多個
屎忽撞棍中左就以為真係有料派
有假波都唔到你知啦傻鳩 你邊位阿
求其up中一場 就話跟跟跟
有啲仲好笑
老豆老母大病 差人錢 點點點
屌你老母賭到輸剩粒米都仲信有重心料幫你發達 圍翻條數
好心就腳踏實地 認認真真打份工還錢啦
賭撚死你班仆街阿

Yes

等樓主開po鳩up俾我地跟一場

最仆街係導人賭錢
唔知有幾多人比佢害死
入面班開心友實有一兩個輸返晒倒貼

唔講咁多，即刻鳩up番場先

等睇d學生用學費跟水買波

尋晚波台勁撚多人賽前開post估中曼聯同巴素利賓菲加同組添
佢地又係咪未來人呀

人蠢真係冇藥醫
你咪繼續跟 按埋老豆老母層樓
不過睇死佢都唔會再出
出完都唔知幾多人要跳樓

Agger 做人應該要腳踏實地
搵牛工做成世，去供樓 投資/賭博？不了

利申：稱職港豬

尋晚有幾個巴打估中曼聯同邊兩隊同組
你去all in跟佢地買波啦

傻鳩 講緊你班賭仔阿
成日以為自己好撚醒 掌控馬會 操盤 假波一眼睇透
賭撚到負債幾廿皮野 唔打工還錢唔通又賭阿
你係咁勁就唔會輸錢啦

佢係咁有料既叫佢貼飛啦
中硬既仲唔一球一球咁轟落去

酸到

人地沿壺濟世大善人黎
小心比人咬死

人蠢怪得邊個

阿豬阿狗都咁多料馬會執柒左啦

Ching ho ball

講得好

班友仔假飛都唔識分，上限幾多又唔知，根本70%係人買我買玩膠心態

玩下膠下都算了，買黎救命果班先on9

樓主唔好咁好人教精佢地啦，你咪由得社會上嘅垃圾慢慢被淘汰啦

on9仔

投資都話有得計
賭
咁撚多聰明人去賭 有幾多個發達？
年中有幾多賭撚到家破人亡 跳樓死
個撚個賭仔都以為自己被選中的人
賭for fun咪算 下下一千幾萬咁賭 遲早仆街

咁撚多聰明人賭得赢
馬會就唔會可以搵咁多啦 做咁耐啦

各位賭仔 入馬會前望下啲廢伯廢老
佢地同你一樣 曾經都係有夢想既人黎

咁大部份人都係靠感覺賭。。
得小數大學教授痴撚線賭錢年薪二千幾萬

掉100蚊博一博都要俾人屌
反正賭都係睇運嫁啦，買邊場真係咁專業會去分析咩
唔中咪唔跟囉

屋企人病就搵份工幫輕下啦 仲賭

要玩佢地好容易
中左之後話咩做多d善事就勁多人落疊

樓主都係講梗果啲以為中梗
all in諗住一步登天果啲姐

買一百幾十當買六合彩梗冇所謂啦

條友完全演譯出「一朝得志 語無倫次」呢句諺語嘅意思
開十鳩幾個post又話中又話9up

我心諗咩事 原來撞手神中一場

樓主有無買

話唔埋佢自己係冇買

樓主你仆街喇， 因住俾班賭狗咬

當年雨狗都冇佢咁煩

我尋日都叫成班友睇路特別係班新手，個個以為我酸

過來人分享，輸錢皆因贏錢起

本身人地份人工高 學歷高 只少生活有保障
又理性過地盤佬廚房佬 同月入一皮既連登仔邊有得比

樓主好有正義感呀

條友真係以為自己神打上身...
講野語氣好似當自己救世主咁撚樣先難頂...
好撚多心智未成熟真係比佢呃撚左allin幾千蚊唔出奇

我呢十幾年見過唔少未來人

第一場放個震撼彈，衰咗之後就拍蘿柚走人， 所以仲叫人all in 咁仆街，呢d 真係食屎狗黎

樓主走先 我掩護你
班賭仔無人性架

其實 呢個世界咁多騙子 你跟唔跟係你既事

無人叫你ALL IN, 你ALL IN 炒車係你自己問題

賭錢其實真係有多餘錢先玩

條撚樣開晒post講定自己燈
中唔中都有落台階

馬會自己上年炒股都輸左9億 證明大賭係好難賺錢

睇自己能力最緊要
上限5皮，all in嘅話都未到跳樓嘅嘅

可能用幾個戶口買

開幾個戶口嘅人本身已經冇得救
我諗

果條誠哥真係上樓?咁撚好搵?